讓子彈飛一會兒, 你贏, 其他人就會跟

與其花心機理人地, 不如打贏佢。